一千人，有死既覺悟，真係同防暴生死相搏，會唔會係我地最後既反抗

呢班人，香港人會照顧好佢地既屋企人

又嚟？畀你拉埋啲呢1千人, 咁咪真係冇晒勇武囉,

有槍再講

明白有第一步先有第二步
但香港呢個城市咁有錢 大多數人唔會搵命搏
革命基本條件係冇飯開